人仔入左SDR之後點?

有乜特別
資產泡沫有乜改善過